[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2974)

Slow

slow

快

大尻 尻撚到

696 停角37mins

slow撚到

696角痴撚線嫁？

水手2:0

係慢架喇 吹咩

水手廢到到

大尻立即同我追和

半8全8仲要輸不如死左佢

勝利2.5B大到派1個100

696 啲角球 假撚到仆街

屌。水手唯唯

全對家

你老母成功丸逼害半大

我

9c bom

恆大真係 一咒完佢唔入就聽日股價跌
即刻入俾你睇

1-1

恆大 勝利

得返飛腳求下你入啦

696

cup 啊！！！！

勝利CUP OK?

廣州頂實好嘛

恆大next goal 係即派 定完場派

慶男goal 冇手足有貨？

屌你老母上海加含大，試過同一日輸我20k，今輪一齊贏

夾埋一齊入

解凍 刷撚爆佢

9c 極限練心

多謝水手

9c -1c 然後冰角

下一隊入球 (第2球)
星期三 1
鹿島鹿角 (主) 對 FC山東 (客)
主 @ 1.76 $5900

即買即中

冰唔冰到

跟住買咩

696
見到對面入即刻谷

LM了

696準備cup

補12.5s啦

伊藤翔一出可以買Ng

屌 又信埋果d乜野弱陣 結果又輸
又話清水心跳出u21放棄
屌你波都入埋

大邱肯刷角未唔刷抵您出局

停手啊

2-1

cup

含大突然4c係咩意思呀屌你老母

啱啱15.5s應該補啦

水手加杯賽都夠膽3 皮半細， 屈機

墨勝1-1

因為我一早買左鹿角仔..
焗買下一ball

停喇屌你696

696 2:1

696個女fans好索

Nba?

nba

勝利學下696啦

勝利CUP佢啦屌

亞冠4場約埋一齊入波?

圖pls

勝利1:1

696 繼續！！！

1:1 墨勝！！！

今日D 波真係好假

10

好撚野買客勝山東又開半場，下半又俾人cup

早兩日輸左50k 仲派

13.5震緊

696唔好停

全部反cup嘅節奏

佢點出局仲博咩

鯨入未呀

反杯696又可以妹到完場了

20min冰1c

大尻未

屌你 cup加ng 肥到

淘寶入多兩球

仲有7K 15.5S

2:1 會爆c

閪鯨

又贏

日聯大波一場都無

快入啦屌

你好似都中左2注主

札幌入多粒俾個大嚟

墨勝贏波繼續做多啲cardio !!’

honda球罰球 唔係托子頂到咩

本田入多粒

三賤1:2

唔夠圍勝利個注

墨勝1-2

1:2 三箭

9c頂到介多1星期飛機

屌 12？

1-2 on9 針

勝利1:2

大尻

派未

696勁到

696 又係反cup劇本 用極都係 屌

錯la錯la 收手啊

Lm

願主保右你

Cls波

whale 24

勝利笑左

補唔補好

班日本仔讓下波啦 你同鄉最後1場

大鳩入未

得你同星之力留左名...就你啦

屌 原來係你

696入多粒
大鳩追和

gel得啦仲補屌你

大邱cup未 你老母

冇泰利斯卡都贏到

我豬左墨勝！！
中左$100

696唔刷c都cup到 無天理

鯨魚快cup 啦

咁不如唔好刷成全我

墨勝1-3

屌 13

墨勝快啲cup

一關都未過有咩好補

1:3

cup撚咩

Honda 都有同鄉架

三箭讓一都開哩

勁撚到箭

墨爾本失敗

西花

whaleeee

墨勝呢d 冇野爭
同全北一樣咁撚狗

補啦 小小錢

3賤冇人買先正氣 真係賤種嚟

7倍-1都開到

恆大開2.5大派500

墨失5分鐘3球

澳職隊打亞冠

696 -1c 之後可以冰完場

Me

岩岩有高水10.5s 補了

LM

含大11

whale絕殺戒賭一星期

唔開即場冇要到

696好波
冇信錯你

唉屌 5x1斷水手

買咩好

屌696角呢

大船 １：２！！！！

ok lm

補時連角

仆街即戒

Gchi 學下櫻花啦屌

墨爾本勝利好廢呀

唔會補。。 兩場都未完場 補乜

696 話cup就cup

Whale goal

一齊戒了

淘寶入多球啦

696差1c

玩完

大尻追和啦仆街

半8全9please

唉

含大慶南入多兩球啦

屌696角冰撚到

696比多球

閪花主勝幾倍

閪鯨頂實

lm

最後嘅鍊成🙏🏻
浦9.5b🖕🏻
巴黎🏃🏽‍♀️
高ling🖕🏻
696 12.5b
696 10.5s

696入多粒俾我gel

1.95

恆大比多粒，696立即完場

$10000

盤田 fg
大邱 fg
勝利 fg
696 1.5/2 細

四注咁就炒撚哂

靜到呢

3場風流波

勝利做乜撚

即場買咩好

認真 696臨完場前會爆2c

冇嘢爭都係信唔過

我都諗緊

三箭冇盤又正氣

大鳩反cup

696 10.5b

試下2K 大邱next goal 先

696 1c 1就夠了 唔該

爆吧

頂住

含撚啦大尻

D亞冠食撚哂屎

好撚驚禁都開唔到

-1C呀屌你老母696

大邱

半8全9 角細又贏

比狗會逼害

唔好咁揚啦

三賤三分鐘兩球

失敗得唔得

我都重注咗60蚊

半8全9,好野

恆大

有冇人知鯨魚贏左未

最後嘅鍊成🙏🏻
浦9.5b🖕🏻
巴黎🏃🏽‍♀️
高ling🖕🏻
696 12.5b
696 10.5s
淘寶6.5b

大休追和未

莎莉希望夾角成功

巴打上水啊

恆大比多球

會頂實

依家贏緊2:1

大休jump

墨失追和 求你

柏西雷2.5細頂撚實

恆大慶南兩場十分鐘入兩球

全11

ok 客比多球

求半8全10 唔好撚細佬

-1C呀 9.5b

好撚驚allin左

Fc東京踢成點

走地未中過

含大得5角

大尻盤 墨失 針曬

針左5k

cash out 走人

-1c快

水手

9.5s 終極練心

屌係老未 比多角啦

恆大亞冠主場未輸過 買和都唔會買大鳩

大家咁話 good luck

No goal

696角呢

含大1.5大-1

696開個13c啦

半8全9同半0全11都俾我預過，正

又卡9 半場細派錢

30000巴收錢

屌淘寶冰啦

10就ok

696 10b針

我最誇張係阿仙奴半8全10咋

6666

未比佢撚過？

本田 last game都要撚狗

10夠了

我連中3場反底了

33分鐘8角83都喺9 50分鐘刷得一角

淘寶8c ft 頭5抽1派100！

澳假半12全14

咪撚再刷啦含大

入左粒啦仲想點

6.5s突然練心

留名

Whale1:3

西鯨先正氣

我鯨勁到

有無諗過係廢

1

恒大入多粒

碌梳 岩岩跟左你14.5

Gchi 最好係咁

我了

神船輸到第幾場

大船 １：３

閪鯨花cashed

1角呀鹿爺

半8全9？

大尻快啦

神船又輸盤 10連輸

長追我鯨

追和啦大鳩

7c

好癲

有嘅 定啦

距離696角贏球只剩5分鐘了

又唔入

yeah 7c

頂撚住

我都on9 單頭墨勝 唔玩魚

屌淘寶就喺禁刷 696就冰...

租樓兄好撚旺..琴日果場又冰到完
可唔可以出水俾我跟

-1c

距離696角贏球只剩4分鐘了

大尻6.5b

屌咩揀撚錯

696 角大角細都心臟病

狗會幫你慳$500

未完

保連奴傷出

爛船嗰種廢

半8全9 10.5s easy money

唉 696輸角大，恒大輸角細

696比多1c
一世球迷

咁都唔爆

距離696角贏球只剩3分鐘了

三神入1粒啦

屌你老母 成功丸

696 角大同角細 準備爆血管

6.5s慘死

淘寶淘多1球
696繼續冰

又收錢easy

墨失連入兩球 一世球料

真

696世界級半8全9
死幾多人

最後嘅鍊成🙏🏻
浦9.5b🖕🏻
巴黎🏃🏽‍♀️
高ling🖕🏻
696 12.5b
696 10.5s
淘寶6.5b

戒賭

淘寶入多粒我奶狗屎眼

淘寶比多1c

到底係花式撚角大定角細呢

半8全9 又收30k cls

Easy

8c ok?

恒大入多粒一世球迷

馬會收錢

696訓夠地未

Ok!!! Gchi

屌696角終極撚狗

山葉輸兩粒 on9

距離696角贏球只剩2分鐘了

爆我1c 屌你老母

半8全9

又係你

仲有2分半 好緊張

比多c啦

補時比粒c我啦

fc東京入多粒plz

大尻補5

屌你老母補3...比一角啦

準備10C啦 成班太天真

5分鐘1c就夠

大尻立即追和佢

大鳩啊 追和啦

93分鐘先10c

有劇本?

花式撚手足

恆大比多角好冇

半8全9 好撚野

696補幾

淘寶

9.5s收錢

唔洗叫大尻啦 度下場

大尻入波 扮狗叫

我跳船，後悔

屌你老母唔係9c呀？

留名等睇10c

租樓撚又贏 旺到 要跟了

跟實了

假球

30k巴咁樣收錢，真係運呢家野真係

屌飛腳1粒都入唔到

要跟

屌得7角

仆街爆我1角含大

角球真係賭運

仆街鹿島

696 9C GOALLLLLLLLLLLLLLLL

屌租樓巴好撚旺
琴日國安8.5S 70分鐘頂到完
今日696 9.5S 33MIN 8C 都頂到

租樓巴旺到

半8全9 又一紀錄

下半場得1c...cls

勁到傻 咁都收30K

亞冠角球之鬼

咪亂講野星星

狗會696初盤9.5b 1.65
撚狗咁撚

10.5s 岩岩抽3派100 頭3個留tg

大邱比1c黎啦

恭喜廢船十連輸

想跟.. 就輸死想痴下運

佢買咩都跟了

半8全9仆街死

輸撚死

痴撚線1角叫極都無

dllm 696全隊空難死 永不超生

劇本

屌你老母一出糧買696 9.5b 33分鐘見佢8c都定啦 半8全9

大尻垃圾

3萬巴

9c ft

撚狗

9.5 咁樣頂到真係

tg我 派番比你
以後你出咩我跟實
琴日執左荷華 今日恆大

心臟唔知點呢

屌你2/2.5最後嘔半格

最後嘅鍊成🙏🏻
浦9.5b🖕🏻
巴黎🏃🏽‍♀️
高ling🖕🏻
696 12.5b🖕🏻
696 10.5s
淘寶6.5b

半8全9點賭

租樓撚上水啦

慶南絕殺 恒大有冇

你行開啦

恆大完未

屌你老母

去左買樓

真係大心臓

針得

比馬絕殺追和

一齊

屌 自己睇中慶南fc-1 唔買
聽人講清水心跳弱陣走去買磐田 救撚命

改名做買樓撚

佢啲極限角球好撚勁

痴線 6點波on9到

2:2

過關
3X1
角球大細
角球大細
入球大細
星期三 2 FC廣州 (主) 對 FC大邱 (客)
細 [8.5 個] @ 1.59
星期三 1 鹿島鹿角 (主) 對 FC山東 (客)
細 [15.5 個] @ 1.66
星期三 3 FC慶南 (主) 對 柔佛DT (客)
細 [2.5 球] @ 1.37

原來收息波串埋都有3.6倍

恆大7.5細忍到腸胃壞

夾角失敗

長追鯨

買左15.5S...無壓力

on9 個時仲諗緊13.5s都唔穩

佢應該追角細啦 唔止贏30k咁少

比馬2：2

屌 租樓撚咁快去左睇樓

真係要跟
佢又夠薑8c 貼飛上黎 有xxx男友仲笑尻佢

改名做買樓撚了

好彩頂到7.5細 死剩500蚊

我都成日貼上黎
但都係爆到9彩

神船幾時先識贏

以後佢買乜都要跟實人旺買乜9都中

水手cup未

屌 真

屌那星 本身想比馬串清水

最墨失串清水

....

西花2.5b

大尻同古代一撚樣

30k 9.5s 咁都有錢收，cls

佢追幾口角細已經半個首期

696初盤9.5S@2.1竟然頂到 33分鐘8C已經去左度馬冇睇波

696單x
恆大雙
Jumped

696 cup x 恆大 win

租樓撚咩事

1.2幾就唔值買.. 贏輸都係咁講
衰過 下盤1.7幾半格

成粒丸

神戶戰敗船真係好正

成功丸

無8c

仲有$400 又要追過

唉屌 岩岩半場 696cup 同慶南主勝 勁撚好分。。 串埋都夠6，7倍

租樓撚賀到，用介j來換錢

繼續追

想介j了

成功丸3:1

今晚咁多波又冇角又冇即場
馬會夠膽就開精英隊角球

租樓撚 改名 上樓撚

租樓撚 心臟病發左？

唉我個4倍8c

哇半8全9

頂你買咁大

租樓撚派？

水手有運3.5

約緊經紀睇樓啦

33MIN 8C呢D波先冇壓力.
一早預左輸

33mins 8c
90 mins ?c

bill sick

你啲彪析撚死人

恆大 追番
唔追都唔貼
屌 早知走買魚好過on99
比你引到 買墨勝

臨完場前10分鐘開始震架啦

個個贏錢得我針

屌，沉船3.75s針

呢個真 如果佢半場起追角細追翻落去真係睇樓

屌咁應該去左睇樓了

Bill 析叫小注咋

696角小報數區
+2000

屌你一訓醒就見到彪析。。
波都未睇就買左墨勝
下次要過慮下先

+200000

佢好似話過唔派

+500k

5000

Jump

9.5s咁都頂到 好滾動 多謝696強陣

佢話針到傻果陣無人派佢
所以佢都唔會派

佢都叫做有出水 半場開到14.5

咁你派

心跳唔入多球 4*1斷一

咁小
利申：all in左層樓

今晚無角玩
聽朝先有

屌你老bill燈隻香音

租巴：我輸到仆灑街的時候 無一個人派過我 我做咩要派

Anyway, LM

早知聽yy講跟反摩
又針10k

唔派住
派親都閪
6月先找

抵
講左幾日

大家贏幾多

900

Yy唔買其他野既話，淨跟反摩應該執到笑

我勸過大家了

彪析

唔g買乜了

4000
含大2.5/3b -10000
小奇妙 +14000

巧威威

Ok la

今日都要輸
勝利買大過龍
今晚再傾
打機

慢慢跟 俾著m狗佢會屌你了

屌你
今朝水人上0.5/1big

又想買潘頓騎師王.
但買左3次冇中過

唔明點解有面係到講咁多野

Dllm冇拖到小奇妙

扮咩冇我tg 唔撚洗你派
轉頭贏返先

今朝0.5/1超大船黎
唔好講到好似得我叫人買咁喎

點解今日唔見m狗係度屌反cup
Jump左？

第三場點買

跟你

大船針

今晚d荷乙點睇

我買唔長進係咪照跟先

搏下東東

gun

跟呀

8>2,4,10

買唔切

香音針

8》4 5 7 11

咁都頂到介2星期丁

大佬彪

興爾

買親都爆冷. 唔玩了
雷神騎到頭搖又尾擺咁

好彩買唔切

臭閪又冇w

我愛696

巴打我留左Tg比你啦啵

下個月先賭佢話 介

有冇追

珍 我買完今朝大波，邊有錢再買呀

邊隊幫佢戒賭

晏d先番黎9up 有野做緊

火車大波要了

屌你
我記得你係咪講過咩45分鐘入一球都唔買不如唔好賭波
咪賴鳩me

睇緊盤

無 不過買咗第2場7。5s 30k贏成60k

勁到

又jump $300

手足 夜d見

烏雞 私家雞 斷曬過關
今晚又要追

大鳩慶南初頭係威係勢最後同一日收工

日日朝早都無錢收 針柒左啦

7.5b

場場都極限角小

成為波post 上一球大神吧

富力友誼賽俾人sm緊

獨贏 跑馬地 星期三
4 場 1 獎進 $5000
個FD話收到消息

跑完我都收到消息
連贏2拖8

好噁

跑1號喔...訓醒未?

又事後

post ---趕不及

11:30
勁共勁共

買咩

無我最愛的角球

火車頭係咪嬴梗

下次我有平注以上既料先出
廢事成日影響到大家

火車一定買半大

今日6點全部半細喎....

11點半係新開始

贏到個人驚驚地

今晚買咩

未睇 等個心靜d先

M狗原來係隔離睇緊足球明星頒獎

點解我可以咁黑

屌你10蚊算啦

有仇？

每注50 好快夠買樓

有冇心水呀

旺好谷盡
一黑上黎 買乜針乜自己小心
見唔對路好忍手

有d想收手 羊太多 過200k了

最後買埋火車頭就儲彈藥買利記

cls 三賤正宗損人不利己 出左線仲炒人

睇緊樓?

咪玩 首期連雜費要100萬up

敢輸唔敢贏？

依排唔知點解越賭越有 好似中硬咁長賭必輸 贏多150k收手

你個名諗住買D咩

今朝心靈投注水晶都贏

朝早利記？

當然係歐聯啦

加油 買咩講聲

有冇人夠膽買12號位置
5.5倍

收
到風？

無架多個錢傍身姐

大熱Q俾狗屌

多手買馬唉
得1130

等

火車頭幾點出陣?

19$ Q

唔係41咩

都冇咁講過，不過我好似有話抵買

打錯 PQ先岩

俾狗賭

租樓撚表示：鳩買都中wo

咩9買

jj 如果你之前10幾連炒 變10幾連中 你都會講呢句
我都好想每日都咁旺
人都精神d真係。。
一黑做乜都冇精神

mon post

租樓撚係幾多推上

5k5推到300k

55k

勁過我之前

以為你話用5500

有得賭好賭 聽日狗會震到執笠

大概係55k>15k>60k>100k>120k>150k>210k>240k>300k

5萬5

要睇下星星買咩 今朝佢燈晒對家

如果唔係明尼路我都唔大注追

今朝贏咗注1。5s 見星星出水就想買d對家串起 不過我心都係放唔低成見 想支持星星

開錯盤？

中立場主客撈亂

收手啦
跟哥哥我一半玩股票

要客？

下...買撚咗火車頭...

推多三四口可以變買樓撚

11點半有冇心水呀

勁共 華域 丹保

勝利cup唔到
好彩恆大贏左

勁共2！67

勁共!

丹保殊做咩回得咁勁

火車頭大船？

跟

有無人買客

中位場 左右調轉姐

屌 大船半一上盤
有人呢場買下盤？

將收息騎王 推落去啦 yy

誇張 火車頭贏硬？

租樓有冇水

咁聚飛。。
俄假 我唔敢買真係

抽本

火車直屌上盤 入球大啦

on99

仲有無人買俄超角細

哇勁共2.75

係開

無開

Allin勁共

係wor

想買下盤...
俄假

火車頭超大船？

馬真係好難賭

轉平手盤未

無 今曰早d 訓 好累 唔係會想買飛機 -13日先可以打

我唔上船啦今場
玩12:30好過
咁多波賭 唔搏了
吸收左墨勝教訓

讓球過關 3x4 足球過關 3x4
星期三 13
莫斯科火車頭(主) 對 烏拉爾(客)
讓球
主[-0.5/-1]@1.82
星期三 14
精英隊(主) 對 華域克(客)
讓球
主[-0.5/-1]@2.00
星期三 15
丹保殊(主) 對 伊高斯(客)
讓球
主[0]@2.10

屌 咁旺先訓

我都抖下先
同條女傾緊電話
回一回氣先

我屌

識玩了

嬲死我 12 入唔到第三

今日啲馬真係食撚咗屎 八場輸五場

星

只賭即場

今日中左條62倍

丹保殊果場睇唔透
主場成績往績都唔輸蝕, 但平手高水

荷蘭 同晒路

賭到買飛機

全部錢都贏即場 未試過買垃圾波無即場贏錢

打打錯

ok
聽日德 附加賽
信我買注上盤

2.8！！！

好 50k

屌 allin左勁共先見星星要主

少回

唔撚驚

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

搞到我唔敢要主

聽日我都轟

回飛 屌 蝕撚左 愈回愈回愛

我都想賭到買飛機

打

總有13日先解禁 希望打後d波咪撚要用絕招

同星星exact7ly一樣

勁共出面回到仆街

無即場
玩唔玩好呀

火車頭

2！8想要

我只賭開即場 方便補飛 其他通常唔買

半和定和主

收到風定嚇鬼

我成日覺得呢場要打加時
想買雙

賺吓早餐錢

決賽假波

完場咪知

買大波

買左主和 客和

屌同星星同路

ok收到

半大3.4跌到2.9？

有埋星星加持點輸
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

好撚岩聽

烏拉爾上輪紅牌被追和

全上盤 火車 精英

又出賣你
又吹奏
u上盤100%

買左勁共先見到星星
想死

rdtyughjknhvgugyhjknbhgcfgvbnjkhgfcghjkbhgfcyguhjbvcguhyftcgvbjgcgvhgkhbvvvbghvbnkjhfgyghjb

追和都全格

勁共大波

重心!
半主

烏拉爾作客個種廢

Yekaterinberg

分析緊？

俄假緊係要問m狗

最新彪析

100%波 火車頭

Jump撚左啦

佢介賭

訓先

晚安巴打

個個都上哂岸了

88

星星+asw同路

2:2波強please

未 差150k先介賭

迪加主帥下季加盟客隊

Yy加油

收到風 今場0:0和波 加時 火車頭贏

90分鐘3球唔過份

贏錢第一要門
忍手

半大24

真飛邪邪佢

復活了

買左主其他

Sorry來遲了

呢場波睇返盤路烏拉爾俄盃淨係輸過一場，往績盤路不敗，決取+0.5/1下盤

勁共仲唔入想點

真
今日手痕賭馬先輸少少

吊 買唔切 主盤

same road

岩先開波

針了

烏拉爾

勁共入未？

0-0係咪單雙通殺

開左波咁耐 火車頭仲未入

係 當圍骰咁

如果通殺 賠率應該1:2

勁共勁共

冇改錯名 早啲戒賭啦

勁共㩒屌

屌 都係想贏錢姐大家 洗唔洗咁啊

烏雞小船頂實

反摩 星星 同路 睇結果

負負得正

2/2.5s

丹保殊咁著數？

唔俾m狗買左??

真 我避咗

仲未入 垃圾

俄假買半大

勁共針了

仆街了 feel到主入第一球

勁共jump得

㩒屌快入

呢隻輸個鼻果下激氣
諗住有心水就谷一谷大個本
買馬有時就係鳩鳩地細注買先中
賭博性極大，基本上都冇得點分析
要客觀講既話，太多隻馬有機會

買馬中一次就夠了

丹同e高斯場波 外面初盤有d開主讓 依家客讓

吹牙

勁共 勁共！

主唔好入呀 屌

cls

烏拉頂實半場0:0先

大波針

精英隊半一 上盤
落後一球 戰意可加
甲組打乙組 又派錢

門前擋單刀

勁功咩色衫?

入未呀 勁共

巴打求link

紅

火車頭針了

客隊同我捱多75分鐘

大哥比條LINK來好嗎?唔該哂

勁共禁屌

就黎射爆個龍都唔響既

有撚用咩，唔入～

再捱多74分鐘就可以

琴日荷華高斯捱左50分鐘咪照比人炒3球

捱多73分鐘就可以了

1-0

火車頭1:0

0:1

GOAL!!!!!!!!!!

goalllllllllllllll

goalll

1:0

Goal goal

勁共!!!!!

Fake

勁共炸

炸你老母

FAKE!!!!!!!!!

勁共勁共
呠呠

炸

屌

Fake?

Fake!!!!!

今日連12場半細 仲未死？

半大好過叫角

我屌逼害大波

咁撚樣炸??

炸佢老味

越左

下盤先入了

屌 炸...

半大全大等針

的確係越左小小既

火車頭針

嚇撚死

再捱多70分鐘就夠

炸完對家入

係越位既。。。。

再捱多69分鐘就夠

烏雞頂實

火車頭入球必大

屌你老母半大又死

68

再捱多68分鐘就夠

主盤飛數 硬到

正

你咁樣同話比下盤狗知已經輸左有咩分別

大波24

再捱多67分鐘就夠

鳩up姐

半大黨今日針撚到

好彩 主入唔到

入唔到就輸啦 柒頭

再捱多66分鐘就夠

又gel

再捱多65分鐘就夠

即場個上盤好似我條賓周咁硬

最撚on9係好多場都半細全大 玩撚死

今場都唔例外

再捱多64分鐘就夠

真入未

咪炸

仆街

real goalllllll

Goal?

求欠一

link delay

GOAL

真入

真？

真入啦掛

見到劇本了 1:2

2/2.5s 半場就爆了

Goal!

1001

比多兩粒夠

勁共勁共 唔好停

半主易能到

Goalll

上盤又贏skip左

烏雞追和

1003

烏

Japan